★貿易戰 戰敗國會有乜下場？

要唔要 賠償白銀、開放港口、割讓地方

以前歷史試過未？

not

游b：這是很現實的問題.jpg

都會有winner

日本

有冇戰犯？

變成AV大國

男姦女殺

thx

游b俾人包左啦算啦老貓

一罐午餐肉可以玩一個鐘bubugi 左右

已轉會

lm

中國或成最大贏家

即刻諗到再次永久割讓香港？今次俾美國？

轉去周庭?

講到尾都係科技同軍力戰。
就算中國贏左又點？ 美國佬一樣賴皮，一樣可以唔比你買地，收購，再賤o的美債唔找數，只要軍力足夠，油田美元定位你搞佢唔到，邊個國家同你friend就揾isis兇鳩你老母，你吹得佢脹？
反之， 美國佬贏，中國想賴皮都冇野可以賴，其他國家怕撚左佢唔敢出聲，美國佬要點屈就點屈。

當然，我真係讚成同美國佬死過，可能成個中國加埋香港會好撚慘，但面對成個美國生態90%都係made in china ,咪睇下大家連底褲都冇得著會點羅，中國最大鑊就係人太多， 到時餓死返一半人 先叫掙強兢掙力。
當年毛魔幾仆街都好，但就有呢個骨氣，死千千萬萬國民都好就係唔撚屈服別國。。
唔係咁可能中國超過30億人都似。

我非常同意

被瓜分